有市民投訴劇集[不懂撒嬌的女人]灌輸加班文化

屌你老母 集集都要ot到咁夜
後生仔睇到會點呀
無線真係抵佢成日比人屌

文化你老味！學埋大陸，乜q都話係文化

但事實好多打工仔都真係ot到咁夜
如果集集準時收工又會比人話離地